覺唔覺唔識睇紅磡站左或右落車既人好廢?

每朝都望住一堆盲炳企錯邊等落車,又以為自己可以做到頭一批落車既人好威威咁
呢批人仲要係女人佔大多數
醒少少唔好咁撚蠢啦

一個企錯邊既垃圾腐皮
咩呀?話得你唔啱呀?垃圾!

兩個垃圾

4個又垃圾又唔俾人話得既小氣女人

比你識睇落車又點 快左三十秒定可以笑鳩人?

笑柒d人趕落車但又唔識睇呀
邊到有話過我要識睇趕落車呀

完全唔理解咁都可以笑鳩人黎拎優越感既人係咩心態